原來今日係韓國兒童節

BTW在韓國製定為公眾假日。

包括樓主在內 娛樂台九成人（不包括層主）有得慶祝

幾似姜虎東

家姐真係靚

兒童色情, 等坐十年八載啦

你老無得慶祝

我屌撚柒鳩你老母臭閪 樓主仲武漢肺炎立即死全家

我岩岩成年

❤️💋

定延正好多

NANCY笑死我

牙降Q能到...

大陸LAY

冇yqdd？

Beautiful

浸蝗味

智商未過十二歲都可以慶祝喎

我智商大約過70歲

柒還柒
五官係靚

比牙周個猥瑣樣嚇到

勁QQ

唔猥瑣

個Feel有D似邊狗Po老闆娘嗰堆相

小妹今年dse仲有得慶祝

jennie正

日本今日都係兒童節（好似係）

志郊

好耐冇anti 賤妮

改邪歸正

因為仲未cb

who

過鳩晒氣仲po 九條友

細個都幾q 宜家劣化晒

認得曬12個 都還好....

周純果然係母胎美女

母胎美女

兩張都係sowon？

係

ahin有大波未

米痴線啦

韓國天團ace小時候在中國支持八九民運